相信大家都唔會怕出錢，係時候揾d深層網絡打手出黎覆卓.....

黑警死全家

自推

再推

小心啦 同麻包袋一樣道理

再推，深層巴打出黎啦

推

聽人講百鳩幾萬先殺到一件唔知真唔真

拿，我講覆卓啫，冇講話要打打殺殺
但我好相信錢唔係問題

最緊要有門路

幫推

唔知咩黎 不過推左先

咁多個月，終於入正題

推返上黎

搵最主要既黎
目標正確，幾個已經夠